\begin{abstract}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque vitae pellentesque ligula. Duis egestas erat rutrum, porttitor felis et, semper enim. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Ut vel justo ornare, ullamcorper metus tempus, blandit sapien. Fusce ac augue non ante faucibus tristique a sed urna. Cras elementum felis eget dui venenatis, vel mollis dui malesuada. In in risus non quam viverra porttitor. Nullam nec gravida felis, sit amet sodales neque. Aliquam rutrum metus nibh, at consectetur risus vestibulum vel. Curabitur interdum facilisis venenatis. Donec id ultricies dui, fringilla posuere tortor. Maecenas malesuada. 
\end{abstract}